是日午餐……

醬爆肉加魚肉上海麵
36蚊

深水埗明發

熱浪湯米